係大學做過編委工作 你問我答

邊間？

來來去去個幾間

覺唔覺得大學生先係最政治冷感嘅一群？

HI李生

其實係，做編委學生會個班好激昂，日日講咩負隅頑抗。
但實際係出面其他大學生根本wfc,我都諗緊點輸出論述。

唔係bo

與其諗好點包裝個論述，不如諗下點推多個梁天琦出嚟。

文字係冷冰冰，只有人先係有血有肉

覺唔覺辛辛苦苦整份嘢出黎好似無咩迴響討論好灰

利申 唸住做編委